跪求最佳逃避方法

55

唔係反而係面對現實咩

上連登叫春

開post

加敏咪高閃避

叫雞

瞓教

系

Diu funson?

愈面愈頹

How

Ed

盲？

愈逃愈積極

免費

瞓到成身散晒

唔面對

附左魔未牙柒頭皮

like what you are doing

冇

你又有嘢煩？